Тестовое задание

Создать простое ASP приложение состоящее из 2х страниц. На 1 странице должна быть форма создания и сохранения профиля пользователя, состоящая из следующих полей: 
•	Имя пользователя (обязательное)
•	Имейл (обязательное)
•	Аватар
•	Skype логин
•	Подпись
Предусмотреть валидацию для следующих полей:
•	Имя пользователя – минимум 6 символов, латинские большие и малые буквы, цифры
•	Имейл – только латинские буквы, цифры, тире, символ нижнего подчеркивания. Обязательно проверить наличие @ и правильность доменной части имейла (gmail.com, i.ua и т.п). Имейлы вида email@com или email@email@i.com не должны проходить валидацию.
•	Skype логин должен соответствовать требованиям  реального skype-логина
Ошибки валидации выводить рядом с соответствующим полем.
Кнопки сохранения на странице быть не должно! Форма должна автоматически сохраняться при внесении пользователем изменений. Для отправки на сервер использовать AJAX. Валидные полученные сервером данные сохранять в соответствующую таблицу в БД.

2 страница должна в виде таблицы отображать всех сохраненных пользователей из базы. При клике на любого пользователя – должна открываться 1 страница с уже внесенной информацией и возможностью редактировать данные.
Дизайн страниц может быть любой.

Требования:
•	Продумайте схему взаимодействия контроллера и базы данных таким образом, чтобы приложение было легко масштабируемым и расширяемым.
•	Используйте Razor для Views
•	Используйте Entity и LINQ для работы с базой данных